究竟開心定唔開心嘅人多？

開心
唔開心

開心嘅時候開心嘅人就多啲
傷心嘅時候開心嘅人就少啲

請大家唔好諗太多，用而家嘅心情投下呢一票

點解咁多人唔開心

1：9
大家講下有咩咁唔開心

你不如問下點解係香港咁唔開心啦

因為開心係香港既反義詞

無人係覺得開心

正評兩位真幸福

做人就係唔開心
出生差 + 喺香港，開心得去邊😑

細個老師教我，出生係香港，比全世界好多地方幸福。香港少天災，發達先進，治安好，國際大都會，一線城市。

究竟仲成唔成立？點解啲香港人都仲係咁唔開心？

社會大學教授教曉我，出生係香港，只要你出生差，比住喺世界上好多地方更加不幸。

香港冇天災，換嚟工時長，高地價政策，平民生活坎坷。

香港表面上係金融中心，但已淪為大陸民企、國企上市 cap 水嘅平台。零八年後，香港更淪為美資投行 cap 散戶水嘅市場。

香港表面上發達先進，但容不下第四產業，創科跑輸美國矽谷、新加坡、倫敦、東京等真正國際城市。而創科基金亦淪為二世祖嘅斂財工具。

香港表面上治安好，但枱底係一連串官商鄉黑、利益輸送，作為冇財力嘅平民只好安份守己做一隻冇靈魂嘅港畜。

香港係資本法治社會，法律面前，窮人含撚。

點解啲香港人會開心？

各位巴絲加油

冇人開心
但好多人扮開心

佢哋唔搵人呻
話就話解鈴還須繫鈴人

但你唔坦白講出口，人哋點明
成撚日要人估
相處點解唔可簡單啲

「人稱世界上的快樂，假如以其重量來衡量的話，常常超過痛苦，否則無論如何，二者之間總能扯平。對於這種說法，讀者若想考察其合理與否，請試取兩個相互噉食的動物，其中一個正恣意噬於另一個，大家就可以其所有的情感來作一個比較。」

-叔本華

因為好多人都唔知自己真正想要咩